望到男朋友ex 有時對自己冇乜自信

*冇自信原因吾系指外貌、身材嗰啲

男朋友同佢ex之前都一齊咗起碼3年，經歷咗都幾多野。佢地互相都好愛大家，只系因為磨擦太多，成日嗌交而雙方都攰，曾經都已經分開過一段時間，但因為愛大家而又一齊返，但一齊返後過多排同之前一樣，好多都系少少野就嘈，最後佢ex提出分手。

咁我本身同我現任一早就知大家系邊個，未稱得上識亦吾熟，系有次snapchat佢問我野，然後無意咁覺得大家幾好傾而傾落去。後尾系因為覺得同我相處好舒服又有feel所以同我表白而一齊

至於我會冇自信嘅原因系我從朋友得知佢ex當初講分手系嬲得制而沖口而出，睇得出佢後悔。我有時會系到諗如果佢ex返黎揾番佢，佢會吾會吾要我。雖然我feel到我現任都好鍾意我，吾係當我系水泡，加上我男朋友為人都吾系啲咁兒戲嘅男仔，但一諗到自己同佢經歷左先得半年到而佢同佢ex一齊左成3年就覺得自己比吾上佢ex 。有時又會系到諗究竟自己嘅存在系咪真系可以令男朋友開心。

就系一靜落黎，尤其夜晚就會成日系到諗呢啲野，有無絲打都系咁？

隨緣吧⋯⋯諗太多都無用。
做好自己，做好女朋友本份就好

返5p問啦屌你

負評咗

佢ex擁有嘅係過去
你擁有嘅將來

咁都要上黎問
不如搵時間珍惜下男友

sor認真咗

又吾又系 識唔識打字呀你

吾系甘牙 屌你老母

睇完第一句已經即刻負皮